PRESENTATION

Zzzzz

Report zzz
Final exam zzzzzzzz

加油

我想結婚

GoGoGo

但係佢有男朋友啊感小姐

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取
投契極 得不到世人的允許
常常望著 別人幸福 令我更唏噓

唔好發癲啦
乾脆一點說出來不就可以了嗎

看不見我就在你身邊 （我很憤怒）